石門附近邊到有郵局，想寄信

一城

唔洗1分鐘已經搵到, 而家D連登仔真係懶過西

呢道有人肉智能搜尋系統嘛

第一城郵局
當年做石門成日去

樓主當連登係d廢老地區群組咩都放上黎問？

識上連登開post問，唔識上郵政個網